# Drunk_player

## Description

Drunk_player est un système de lecture de vidéos qui a trop bu. Il lit les vidéos contenues dans un dossier par morceaux, aléatoirement et parfois en transformant l'image.
Drunk_player utilise la bibliothèque de traitement d'image OpenCV et est composé : \n
  - d'une bibliothèque (drunk_player) contenant le code de base \n
  - d'un programme graphique (drunk_player_gui) qui affiche le résultat à l'écran \n
  - d'un programme console (drunk_player_cli) qui sort le résultat dans un fichier \n

## Dépendances

- OpenCV
- Boost

## Compilation

```
mkdir build
cd build
cmake ..
make
```

## Utilisation

```
./drunk_player_gui.out ../data/
```

![](drunk_player_gui.png)
